我偶像係老衲

隻喪家狗

我叫佢柒頭納 你說這聲音可像佢

老婆係一定要打

想做狗?

想食狗

香港食狗肉犯法 不了